賺左10倍！BITCOIN突破6100美元！

FAT FAT啦

財經台?

時事黎

樓價升跌都係時事

咁放咗未

有幾多貨?

唔敢放, 狂升

已突破USD 6200

CLS!

6位數港紙

就嚟上5字頭

有冇教學？

同求

開到第5post 宜家先問

垃圾bitcoin快撚啲摺啦

腦魔出現了

Btc要轉勢了

USD 6400! CLS!

股神畢菲特話BITCOIN係騙局

PAYPAL創辦人話係正野

信邊個?

摩通個ceo夠係話騙局
然後自己偷偷地買左幾百萬

根本係大陸佬全部bitcoin買晒做市，明白未。

咁仆街！

已突破6,,800美金！

已突破6,,800美金！

已突破6,,800美金！

已突破6,,800美金！

好撚提子

騰訊係BTC面前, 只係垃圾

年多前已叫大家買

前前後後, 真係叫左好多次

我仲比人屌返轉頭

CLS!

但係賺咁多唔玩吓女/明星仔咁有咩意義

USD 6829 CLS

早知買啦

叫左成年, 係咁叫人買

比人屌返轉頭

支那國人人買, 發大達

港豬點極都唔明

我之前睇佢 三四千 usd 先唔敢入手

美帝芝加哥期貨交易所就快出 BTC 期貨

我依家等睇升爆廠

拿支槍指住我都唔賣住

6800喇

港獨派已經仙都唔仙下, 普遍窮撚過乜咁

BITCOIN根本就係擺明會賺錢既野, 做要STRONG HOLD就得

公開叫都唔撚去買

日日話樓價貴, 日日話貧富懸殊要趕李嘉誠走咁話

頂！人地支那國人人都買！
佢地就發大達, 有財有錢打港獨
獨派就個個企係度呻窮

所以我一直認為, 獨派既問題係智力問題,
有錢都唔走去賺, 真係智力有問題

貨源歸邊下, 美國搞BTC期貨

唔升到阿媽都唔認得就奇啦

認真討論下

而家bitcoin 係因為冇得借貨沽所以只可以向上炒, 有期貨即係可以買空

咁即係睇淡都可以賺錢?

4年前用細個所有利是錢10USD價位入左200粒bitcoin
宜家諗幾時放左去

1000美金果時叫人買俾人當係鬼，大陸人個個大賺落黎香港買樓，怪邊個。。。

我信架，我真係信架

fat fat lu

其實點解世界有窮人，bitcoin根本唔識跌

我都唔明點解會有窮人

I know that feel

層壓式

尋日買2萬蚊港紙槓桿都升左一倍

點買

股神通常公開講既野都係反方向線鳩你班人 佢話騙局即係信得過 老虎蟹都要買

支那block bitcoin更加係品質保證

前排跌落2900無買

前排睇都仲係三千幾，覺得要入錢好煩無買到

之前買咗HKD1000玩吓，而家升到成皮野 好後悔冇大手買多啲